【自己歌手自己救！】ITUNES STORE熱門專輯俾柏豪Hocc Deanie姐霸晒

自己歌手自己救！

抵死

無2大廢老Alan tam 同 X B

其實廢老仲停留係收音機聽歌，最多都係叫人幫佢入MP3
ITUNES 佢地識閪咩

葉德嫻肯定係因為反送中入10大
聽聞之前升到入5大添

佢都有N世無新歌

仲有個靠隻狗上電視既傻鳩廢老

乜水？無睇cctvb 十世

彭健身

2019.7.10 itunes store album 榜

2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

彭健身唔係死左咩？
依家果個好似叫ok仔

push

點解冇人撐明哥？

係囉
我都覺得奇

Spotify 撚表示喪loop 柏豪+hocc

Loop埋Deanie, 明哥pls

推